# Transcript of Pepper&Carrot Episode 22 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 22: Das Publikumsvoting

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bürgermeister von Komona|1|False|Unser großer Zauberwettbewerb kann endlich beginnen!
Schrift|2|False|Zauberwettbewerb

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bürgermeister von Komona|1|False|Und dank unserer genialen Ingenieure können Sie ebenfalls teilnehmen!
Bürgermeister von Komona|2|False|Ja genau, werfen Sie einen Blick auf diese kleinen technischen Wunderwerke, die Ihnen unsere Helferinnen und Helfer überreichen!
Bürgermeister von Komona|3|False|Mit dem grünen Knopf geben Sie einen Punkt an die Kandidatin, mit dem roten ziehen Sie einen ab!
Bürgermeister von Komona|4|True|„Und die Jury?“, höre ich Sie fragen
Bürgermeister von Komona|5|False|Keine Angst, wir haben an alles gedacht!
Bürgermeister von Komona|6|False|Jedes Jurymitglied hat eine Spezialknopf, um 100 Punkte zu geben oder 100 Punkte abzuziehen!
Pepper|7|False|Wow!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bürgermeister von Komona|5|False|… 50,000 Ko!
Bürgermeister von Komona|1|False|Und der Clou: die Punkte erscheinen direkt über dem Kopf der Teilnehmerin!
Bürgermeister von Komona|3|False|Die drei Hexen mit der höchsten Punktzahl kommen ins Finale!
Bürgermeister von Komona|4|True|Und nicht vergessen, der Gewinnerin des Hauptpreises winkt die fantastische Summe von …
Schrift|2|False|1337
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|6|False|Klatsch

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Carrot|2|False|Tipp
Pepper|3|False|Ist das nicht eine tolle Erfindung, Carrot?
Pepper|4|True|Innovativ …
Pepper|5|True|lustig …
Pepper|6|True|demokratisch …
Pepper|7|False|… das perfekte System!
Pepper|8|True|Wir brauchen keine Fachleute mehr, um Qualität zu bewerten!
Pepper|9|False|Was für ein Fortschritt! Wir leben echt in einer tollen Zeit!
Bürgermeister von Komona|10|False|So, alle ihr Gerät bereit?
Publikum|11|False|Super!
Publikum|12|False|Ja!
Publikum|13|False|Jaha!
Publikum|14|False|Ja!
Publikum|15|False|Jaaa!
Bürgermeister von Komona|16|True|Gut!
Bürgermeister von Komona|17|True|Möge der Wettstreit
Bürgermeister von Komona|18|False|beginnen!!
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|1|False|Klatsch

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bürgermeister von Komona|1|False|Und los geht es mit Kamille!
Geräusch|2|False|Djiiioo…
Kamille|3|False|SYLVESTRIS!
Geräusch|4|False|Knall!
Publikum|5|True|Tipp
Publikum|6|True|Tipp
Publikum|7|True|Tipp
Publikum|8|True|Tipp
Publikum|9|True|Tipp
Publikum|10|True|Tipp
Publikum|11|False|Tipp

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bürgermeister von Komona|2|False|Eine sehr ansehnliche Punktzahl für Kamille! Als nächste – Shichimi
Schrift|1|False|5861
Shichimi|4|False|LUX…
Geräusch|5|False|Fii iiiiisss|nowhitespace
Shichimi|6|False|MAXIMA!
Publikum|7|False|Aah!!
Publikum|8|False|Aua!!
Publikum|9|False|Meine Augen!!
Pepper|12|False|Carrot … gib ihr trotzdem einen grünen Daumen, sie ist schließlich unsere Freundin.
Carrot|13|False|Tap
Publikum|10|True|Buuuh!
Publikum|11|False|Buh!
Publikum|14|True|Buuuh!
Publikum|15|False|Buuu!
Bürgermeister von Komona|17|False|Ah, offenbar hat sich das Publikum von dieser „strahlenden“ Vorführung nicht blenden lassen. Kommen wir jetzt zu Spirulina!
Schrift|16|False|-42
Publikum|18|True|Buuuh!
Publikum|19|True|Buuuh!
Publikum|20|True|Buuuh!
Publikum|21|False|Buuh!
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|3|False|Klatsch

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Spirulina|1|False|LIBERATUS KRAKENIS!
Geräusch|2|False|Bllluuh!|nowhitespace
Geräusch|3|False|Platsch|nowhitespace
Bürgermeister von Komona|5|False|Wunderbar! Kraftvoll! Spirulina liegt vorne! Coriander, Sie sind am Zug!
Schrift|4|False|6225
Spirulina & Durian|6|False|Tatsch
Coriander|8|False|MORTUS REDITUS!
Geräusch|9|False|Gruu wuuu !|nowhitespace
Bürgermeister von Komona|11|False|Oh, es sieht so aus, als seien Gerippe nicht mehr gefragt … und jetzt unsere liebe Saffron!
Schrift|10|False|2023
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|7|False|Klatsch

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Saffron|1|False|Grrr! Auf keinen Fall schneide ich schlechter als Spirulina ab! Ich muss alles geben!
Saffron|2|False|Zurücktreten, Trüffel!
Geräusch|3|False|Fr rrshh !|nowhitespace
Geräusch|4|False|Fr rrshh !|nowhitespace
Geräusch|5|False|Crchh!
Trüffel|6|False|Miau!
Saffron|7|False|SPIRALIS
Saffron|8|False|FLAMA aaaa aaah!|nowhitespace
Geräusch|9|False|Fw wwuuuu sch !|nowhitespace
Geräusch|10|False|Flutsch!
Geräusch|11|False|Fs ssh !|nowhitespace
Geräusch|12|False|Plumps!
Saffron|13|False|?!!
Geräusch|14|False|Fs ssh !|nowhitespace
Geräusch|15|False|Fs ssh !|nowhitespace
Saffron|16|False|Auweeh! !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Saffron|1|False|Oh nein … wie peinlich
Saffron|3|False|?!
Schrift|4|True|14
Schrift|5|False|849
Pepper|6|False|Tipp
Lord Azeirf|7|True|Tipp
Lord Azeirf|8|True|Tipp
Lord Azeirf|9|False|Tipp
Schrift|10|True|18
Schrift|11|False|231
Bürgermeister von Komona|12|True|Bitte … ein wenig Anstand bitte!
Bürgermeister von Komona|13|False|Shichimi und Coriander sind ausgeschieden!
Bürgermeister von Komona|14|False|Kamille, Spirulina unnd Saffron haben sich fürs Finale qualifiziert!
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|2|False|Klatsch

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bürgermeister von Komona|1|False|Meine Damen, bereit für eine weitere Herausforderung??
Bürgermeister von Komona|2|False|Sie sind am Zug!
Schrift|3|True|1 5|nowhitespace
Schrift|4|False|703
Schrift|5|True|19
Schrift|6|False|863
Schrift|7|True|1 3|nowhitespace
Schrift|8|False|614
Geräusch|10|False|Plumps
Pepper|11|False|Ich nehme alles zurück, was ich über das System gesagt habe …
Lord Azeirf|12|True|Tipp
Lord Azeirf|13|True|Tipp
Lord Azeirf|14|False|Tipp
Erzähler|15|False|- ENDE -
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|9|False|Klatsch

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|1|False|05/2017 - www.peppercarrot.com - Illustration & Handlung : David Revoy - Deutsche Übersetzung: colognella
Impressum|2|False|Dialogverbesserungen: Nicolas Artance, Valvin, Craig Maloney.
Impressum|3|False|Basierend auf der Hereva-Welt von David Revoy mit Beiträgen von Craig Maloney. Korrekturen von Willem Sonke, Moini, Hali, CGand und Alex Gryson.
Impressum|4|False|Software : Krita 3.1.3, Inkscape 0.92.1 auf Linux Mint 18.1
Impressum|5|False|Lizenz : Creative Commons Namensnennung 4.0
Impressum|6|False|Pepper&Carrot ist komplett frei, Open Source und wird durch die Leser unterstützt und finanziert. Für diese Episode geht der Dank an die 864 Förderer:
Impressum|7|False|Auch Du kannst Pepper&Carrot unterstützen: www.patreon.com/davidrevoy
